.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "februar 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [MOŽNOSTI]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Osnovna mapa, v katero se shrani URL. Privzet je .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimalni interval v sekundah med zaporednimi prenosi. Privzeto: 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Ne prenesi slogovnih predlog CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Kodna tabela znakov za spletne strani, ki jih hočete prenesti. Privzeto je ugibanje uporabljene kodne tabele.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Any link that matches this regular expression will be ignored. This option can be specified multiple times, in which case as long as any regexp matches a link, it will be ignored. By default, no links are ignored. If both filter regexp and match regexp are specified, then filter regexp is applied first.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
show this help message and exit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Samo povezavam, ki se ujemajo s tem regularnim izrazom se bo sledilo. Ta možnost se lahko uporabi večkrat, kar pomeni da če povezava ustreza enemu izmed regularnih izrazov, se ji bo sledilo. Privzeto se sledi vsem povezavam.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maksimalno število prenesenih datotek. To velja samo za datoteke iz značk <a href>. Privzeto je 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maksimalna globina rekurzije. To je globina povezav. Privzeto 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Časovni rok v sekundah za čakanje odgovora strežnika. Privzeto: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Podrobneje prikaži izhodne informacije. Koristno za razhroščevanje.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
show program\fB\(aq\fPs version number and exit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
